唔怪之得大陸網絡叫內聯網

連個驗証碼都on9過人，幾時出埋iq題？

一，代，命，時，革，可，不，缺

童山濯濯
童山，草木不生的山。濯濯，形容乾乾淨淨的樣子。童山濯濯指無草木的樣子。

叫連仔整返個要打光復香港/時代革命/求其一個訴求做登入驗證

係我水平低定你高？

信我...
應該係佢高...

焦土?

同意，佢有個單車又路燈成日搞到勁煩